GoGoVan創辦人雖然On9，但完全KO班反送中人士。

話自己反中，但又成日上淘寶訂口罩

互相篤灰
對黑警的清算即將來臨